［反M記］最好反對走飲管嘅方法

就係俾佢哋知道果條飲管絕對唔係最唔環保嘅地方
所以每次去食老麥都叫佢俾多隻叉、羹、膠袋、飲品蓋
睇下佢哋夠唔夠膽走撚哂全部嘢

利申：反環保

乜係唔係環保佢地care咩？
最重要係啲環保撚點睇呀

膠袋 汽水蓋嗰啲到時佢真係走晒咁點算 ？